咁多老人家買六合彩做乜？

都帶唔走嫁啦
留返d錢買飯盒好過啦

啱呀

消磨時間
搵D世藝做下姐

駁唔到

搭車都算啦
連六合彩都要同年輕人爭

廢老心態：咁多人買 唔跟就蝕啦

佢唔買,邊有獎金出比你

我驚佢連份生果金都輸埋

垃圾

排隊打尖又臭又噚氣，
死廢老一日唔死一日烏煙瘴氣，
成世無啲積蓄活得好似條狗咁，
臨死仲買乜撚六合彩，
買佢棺材冚家鏟

就係死都唔益你班廢青

人哋有錢買關你叉事咩
大家中奬嘅機率都一鳩樣
佢中咗到落去都唔益你個廢青啦
唔中佢又冇出聲
點解你哋咁撚多野講
唔通又問你個廢青做乜買六合彩晒錢咩
樓都未買到用埋啲錢去賭

樓主係咪無屋企人？ 老人家買起你都仲得啦